和理非下埸

佢都算無出賣同路人既。

好慘
佢攔住警察啫，都冇阻前線
希望佢冇事

唔好笑
嬲到瞓唔撚着